如果依場運動失敗咗真係唔好怪人哋，係自己抵死。

推好擔心

上一代和理非我唔想見到個黑暗到仆街政府唔會唔唸港獨, 之前睇過得返30%泛民, 淨低本土or自決

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

港獨有咩問題？

梁天琦：革命係唯一出路

抵死咪死係你d 傻鳩到囉 勇武一開始都比人反啊 而家呢

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

唔港獨你咪繼續向中共乞求普選囉

自己睇民調

831 話你要真普選就=港獨
你想袋住先？ 偽民主？
777 同689
你選啦

失敗呢？依家冇人支持你呢騎劫撚呢？手足會同魚革一樣被清算後冇社會大眾關注

好多野大家心知肚明
仲係度反港獨真係唔知咩心態

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

民意撚一次又一次炒車 都仲可以好似你咁有面卷土重來 再柒一次
我就知道e場運動 香港人 一定嬴

收嗲啦on9 仔 point 都無 0.5都唔想比你 垃圾到

即是佢泛民低b仔lo 好多野心照啦 25萬人美領

香港人好鍾意自己呃自己
咁如果爭取到真普選既咪再諗港唔港獨
重點係宜家無人LIKE 港獨呢個TERM

咁味叫區歌lor，想港獨咪之後有普選個陣公投囉

俾假民主咁係佢唔啱。

但如果你自己騎劫咗成場運動，而社會上大部分人再唔支持義士。騎劫撚就係責無旁貸。

首歌係effective,呢個係事實

話係國歌可能係over左, 但打下飛機都要嘈咁又犯左日本社運苦行的錯誤

同意攞港獨為談判手段
先得雙真普選後再傾港獨

認真講句，由推廣一首歌要跳到去，未免太武斷。

但我認為將反抗意識植入歌曲，慢慢潛移默化，冇壞。

叫國歌係咩意思先？完全唔明白啲獨立撚點解唔堂堂正正搞一場全民公投？